# 
# Translators:
# mabier <ma_120420@msn.com>, 2015-2016
# orange <orau9e@outlook.com>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: lollypop\n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-09 15:53+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2016-06-12 18:44+0000\n"
"Last-Translator: mabier <ma_120420@msn.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/gnumdk/lollypop/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Put one translator per line, in the form NAME <EMAIL>, YEAR1, YEAR2
msgctxt "_"
msgid "translator-credits"
msgstr "译者-鸣谢"

#. (itstool) path: info/desc
#: C/index.page:7
msgid "Help for the Lollypop music player."
msgstr "Lollypop音乐播放器帮助"

#. (itstool) path: info/title
#: C/index.page:8
msgctxt "text"
msgid "Lollypop music player"
msgstr "Lollypop音乐播放器"

#. (itstool) path: credit/name
#: C/index.page:11
msgid "Cédric Bellegarde"
msgstr "Cédric Bellegarde"

#. (itstool) path: credit/years
#: C/index.page:13
msgid "2015"
msgstr "2015"

#. (itstool) path: page/title
#: C/index.page:18
msgid "<_:media-1/> Lollypop music player"
msgstr "<_:media-1/> Lollypop音乐播放器"

#. (itstool) path: section/title
#: C/index.page:21
msgid "Add music"
msgstr "添加音乐"

#. (itstool) path: section/p
#: C/index.page:22
msgid "If lollypop fails to detect your music:"
msgstr "如果lollypop 检测音乐失败"

#. (itstool) path: item/p
#: C/index.page:24
msgid "Check you have gstreamer-libav or gstreamer-fluendo installed"
msgstr "检查是否已经安装 gstreamer-libav 或者gstreamer-fluendo"

#. (itstool) path: item/p
#: C/index.page:25
msgid ""
"Go to the application menu: \"<sys>Settings -&gt; Music</sys>\" and add your"
" music folder"
msgstr "到程序菜单：”<sys>设置-&gt；音乐</sys>\"并添加您的音乐文件夹"

#. (itstool) path: section/title
#: C/index.page:30
msgid "Playback"
msgstr "回放"

#. (itstool) path: section/p
#: C/index.page:31
msgid "When you start playing a song, a contextual playlist is populated."
msgstr "当您开始播放一首歌曲时，一个情景播放列表会被弹出。"

#. (itstool) path: section/p
#: C/index.page:32
msgid ""
"Contexts can be: an album, an artist, a genre, popular or recent albums, "
"searches, playlists, ..."
msgstr "语境可以是：一个专辑，一位艺术家，一种风格，流行的或最近的专辑，搜索，播放列表，......"

#. (itstool) path: section/p
#: C/index.page:33
msgid "Shuffle interacts on current context."
msgstr "根据现在的情境互动进行重排"

#. (itstool) path: section/title
#: C/index.page:37
msgid "Rate albums"
msgstr "评价专辑"

#. (itstool) path: section/p
#: C/index.page:38
msgid ""
"Album popularity is based on how many tracks from an album you listen to."
msgstr "专辑的流行程度取决于您听过该专辑中的多少首曲目。"

#. (itstool) path: section/p
#: C/index.page:39
msgid ""
"Album rating will be influenced by album popularity. In other words, rate "
"will decrease if you stop listening to an album."
msgstr "专辑的评分将收到专辑流行度的影响。也就是说，如果您不再听某一专辑的话，该专辑的评分将会降低。"

#. (itstool) path: section/title
#: C/index.page:43
msgid "Download covers"
msgstr "下载封面"

#. (itstool) path: section/p
#: C/index.page:44
msgid ""
"When hovering a cover, if mouse cursor changes to a pen, just click and "
"select a new cover."
msgstr "当停留在一个封面上时，如果鼠标指针变化成了一支钢笔的图标，请点击并选择一个新的封面。"

#. (itstool) path: section/p
#: C/index.page:45
msgid "You need an internet connection."
msgstr "你需要接入因特网"

#. (itstool) path: section/title
#: C/index.page:49
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#. (itstool) path: item/p
#: C/index.page:51
msgid "Control+s: Lollypop settings"
msgstr "Control+s: Lollypop 设置"

#. (itstool) path: item/p
#: C/index.page:52
msgid "Control+f: Search"
msgstr "Control+f: 搜索"

#. (itstool) path: item/p
#: C/index.page:53
msgid "Control+p: Party mode"
msgstr "Control+p: 派对模式"

#. (itstool) path: item/p
#: C/index.page:54
msgid "F7 or F11: Fullscreen"
msgstr "F7或F11：全屏"

#. (itstool) path: item/p
#: C/index.page:55
msgid "Control+m: Mini player"
msgstr "Control+m：迷你播放器"

#. (itstool) path: item/p
#: C/index.page:56
msgid "x: Play"
msgstr "x: 播放"

#. (itstool) path: item/p
#: C/index.page:57
msgid "c: Pause"
msgstr "c: 暂停"

#. (itstool) path: item/p
#: C/index.page:58
msgid "v: Stop"
msgstr "v: 停止"

#. (itstool) path: item/p
#: C/index.page:59
msgid "n: Next track"
msgstr "n: 下一轨道"

#. (itstool) path: item/p
#: C/index.page:60
msgid "p: Previous track"
msgstr "p: 上一轨道"

#. (itstool) path: item/p
#: C/index.page:61
msgid "Control+n: Skip current album"
msgstr "Control+n: 跳过当前专辑"

#. (itstool) path: item/p
#: C/index.page:62
msgid "Left key: Skip backward in track"
msgstr "左键：在曲目中逆向跳跃"

#. (itstool) path: item/p
#: C/index.page:63
msgid "Right key: Skip forward in track"
msgstr "右键：在曲目中向前跳跃"

#. (itstool) path: p/link
#: C/legal.xml:4
msgid "Creative Commons Attribution-Share Alike 3.0 United States License"
msgstr "Creative Commons 署名-相同方式共享3.0美国执照"

#. (itstool) path: license/p
#: C/legal.xml:3
msgid "This work is licensed under a <_:link-1/>."
msgstr "本文许可协议 <_:link-1/>."

#. (itstool) path: license/p
#: C/legal.xml:6
msgid ""
"As a special exception, the copyright holders give you permission to copy, "
"modify, and distribute the example code contained in this document under the"
" terms of your choosing, without restriction."
msgstr "As a special exception, the copyright holders give you permission to copy, modify, and distribute the example code contained in this document under the terms of your choosing, without restriction."
